有冇人依幾日比人炒?

公司CUT BUDGET炒人了

狂放npl 算唔算

我返到星期三，但欠-70k
又要揾工

same resigned

4月多紅日實炒人 唔想蝕埋比你

本身Full time?

幾時炒你？

都起碼仲叫係員工

上個星期三，7日通知所以返到今個星期三

唉呢個月炒人高峰期

唉太突然 咩都冇哂

減幾多要?

唉 依家點搵工

睇人仆街最開心
利申: 拿綜援

做住m記先喇

圍爐